[集思廣益]啲仆街係公屋養狗點搞好？

公屋明明唔比養狗
03年一次性豁免過個派狗到宜家都應該死得七七八八，
但係呢幾年呢死仆街越黎越多人養狗，
前幾日送女朋友番屋企，
一開lift門，
有對mk情侶拖住兩隻大雪橇狗，仲要臭到仆街，
因為太臭我地唔想入lift，
跟住對死mk竟然話：「怕狗可以唔入黎」

我當堂呆咗，
佢地竟然可以惡到咁。

到底點搞好。

有冇巴絲教路點處理，
已經同個區議員講咗要佢加多啲banner講扣五分個啲

你唔洗再住公屋咪得囉

那有錢

個一剎那嘅感覺係
臭>呆>門已閂

佢話唔係佢養，帶上黎玩得唔得？

尚德村？

如果係可能知你講邊對情侶

守集證據

巴打見過？
btw 女朋友係住個到

整張你女朋友既相黎
俾d有力資料你

呢啲仆街遲早累埋偷偷地養既人

跟佢住邊戶，瘋狂投訴狗嘈，周圍屙

普通毒絲一個，
無乜好j，
巴打有咩資料？

投訴

D柴廢住公屋自己都未養掂 學人養狗...

影下d腳啊

我同個區議講個時
佢話佢門口都成日比啲仆街放狗係到痾尿痾屎
佢話佢都投訴過好多次
仲比晒相我睇

講講下佢仲燥過我

我個度都係

屌班狗主老母
成鳩日畀 D 狗四圍痾已經仆街啦

仲喺樓下開狗聚會
成日去到 夜晚十一點, 都仲有狗吠聲, 一吠就連續幾十聲
住中高層都清楚聽到

我email 過房署
佢班垃圾又推個波去外判既管理公司
之後無乜左下文

去屋村辦事處投訴臭親你，管理員上去真係聞到有味的話就會落簿。
之後做唔做野就睇管理公司手法了

樓上話投訴 ? 點投呀 ?
用自己私人時間去跟蹤人地 ? 拍片拍低佢地 D 狗點撚樣四圍痾屎尿又唔執呀 ?

正仆街

夜媽媽仲要係到鳩叫，
係咁刮地板

最惡搞係啲仆街放狗
帶佢地就圍痾尿
然後拎個水樽是但射兩下
就當自己係良好市民
好顧衛生咁

最撚仆街既狗主就係帶 D 狗去單車徑路中間痾屎, 之後唔撚執

房署正仆街
將啲野推晒比啲外判咗嘅保安公司

有冇計可以令房署正視呢個問題

有無佢d相啊，放上facebook將軍澳個gp

最麻煩係就算有片
都要等保安做野，
但係啲公屋保安根本唔會做野

1823

小弟告訴大家一件事

精神病患者係可以以影響病情作理據去向福利署申請公屋養狗架

XXX 先生：

你於2016年XX月XX日致電郵予1823查詢有關上述標題事宜的郵件已經收悉並已轉交至本處跟進，我現回覆如下：－

由於XX邨屬「租者置其屋計劃」下的屋邨，根據大廈公契，屋邨的日常管理工作會由XX邨業主立案發團所聘任的物業管理公司（即「XXXX有限公司」）負責執行，而你所反映的事宜屬於XXXX有限公司的管轄範圍，因此本處已將此個案轉介至其跟進。如你有需要，可致電XXXXXXXX與該處職員聯絡。

謝謝你對XXX邨事務的關注。

XXX邨租戶管理服務辦事處
物業經理
正撚樣

女朋友相就廢事喇，
求巴打幫幫手，
酒水少不了

d看更實知不過唔報串姐
得罪人自己又無著數
如果報串搵到一隻有一千蚊即刻所有狗唔見哂都似

如果知佢邊段時間放狗咪錄閉路電視睇佢住邊層
房署個網有舉報表格等政府迫管理處做野
唔好諗住看更會幫你
依d只可以靠自己

以前隔離屋新搬入來個戶隻狗24小時都亂叫樓上樓下關埋門成走廊都聽到
養又唔教唔管
看更巡樓行過當無事發生
可能佢自己都頂唔順之後好似俾左隻狗佢d親人先無再嘈

係，
但係只要多過兩個人去投訴佢，
話佢養狗點影響到自己嘅生活，
係可以term咗佢個權限，
唔係無敵命令黎，

by 琴日同我傾個區議員講

隨口 UP , 都講到十件仆街狗主既衰野啦

班狗主 仲講撚自己好撚有愛心

真係嘔呀

佢話之前有個痴線佬養狗
日叫夜叫
最後都term 咗佢個權
唔比佢養狗

啲仆街真係好黑人憎

講真，
我唔係唔鍾意啲頭動物，
但係咁撚自私，
又養唔掂
搞到一入lift就臭到仆街，
就街狗屎狗尿，
點頂

你都識講啦，係偷偷地養呀，最好一次過清啲偷養撚出黎。

咪撚係

叫班撚樣直接交間屋出黎啦

上次投訴隔離屋有人養狗，第日有職員上去佢度，話係有朋友暫借喎 之後冇聽過狗聲

房屋署會採取「可暫准原則」，處理在扣分制實施前已在公屋飼養的狗隻。根據有關原則，在2003年8月1日前已在公屋飼養的小型狗隻 (即體重少於20公斤的狗隻)，租戶必須事先獲得一次過批准，才可繼續飼養狗隻。獲批准的租戶須嚴格遵守署方訂定的守則，租戶如兩次違反飼養狗隻的守則，有關批准便會被撤銷。

由2003年11月1日開始，租戶未經業主書面同意，在租住單位飼養狗隻或被禁止的動物，將會按扣分制被扣分。

投訴/上訴機制
租戶對扣分提出的投訴/上訴，會先由有關的房屋事務經理處理。如投訴人/上訴人不滿房屋事務經理的決定，其個案便會交由有關的高級房屋事務經理處理。倘若作出投訴/上訴仍未能解決有關問題，該個案將會進一步提交予區域物業管理總經理處理。區域物業管理總經理會對個案作出最終裁決。

查詢
本網站及房委會熱線 (2712 2712) 提供扣分制的一般資料。如欲查詢詳情，請聯絡所屬屋邨辦事處/屋邨管理處/分區租約事務管理辦事處。

支持樓主投訴

樓主好無愛心
隻狗又無咬鳩你
做咩要攪到人地人狗分離咁陰公

我隔離屋養左隻牧羊犬 臭到仆街

其實巴打係咪就係養狗人

愛咩心,明知住公屋唔俾養夾硬要養,影響到人搞到俾人投訴到時拆散左要搵新主人先係對小動物既影響仲大

養魚咪算囉